兩年半前跌左部iphone,今日上apple ID見到有個電話號碼

兩年半前搭的士時跌左部IPhone 6S
仲要只係用左一個月既新機
之後唔知係比司機定下一個乘客攞左
我當時開find my iphone睇住部機行左半個鐘後比人熄左
今日上Apple ID時就見到部機有另一個人既電話號碼
有無人知可以做到D乜呀?

133打過去 問佢記唔記得2年半發生咩事

打去問下囉

兩年半前有無報失報驚？
不過單憑而家好難講喱個號碼擁有人係熄你機個個定買左你部機

報警

太空卡你報警都拉唔到佢啦
你估強國台灣日本要實名咩

可能佢係接錯賊贓姐

問下沒死

🔐

係我就find my phone 洗佢部機

洗完係咪會lock埋？

鎖佢機先啦

可以

可以係咁叫alarm

部機係find my iphone已經係offline左
我做唔到野, 只係得個電話
遲D打去睇下佢咩料

有冇keep單

沒你老母臭化西

沒都係別字?

你部6s果陣冇用密碼& touch id？

你跌左之後冇find my iphone 鎖機?
點解個電話no.會連到落你個apple id

點解iPhone閂機前唔使解鎖? 咁咪會比賊閂機囉

冇電唔會閂機嘅

唔係講冇電 係比人主動閂

就算部機唔可以主動閂機 個賊都識扯曬粒電被動閂機 所以加來都係冇意思

首先你會上網問人拎意見
然後你會抄底佢電話先 跟住google發現咩都無
然後去警署落案 阿sir會叫你番屋企等消息
然後你會去問埋Apple store做到d咩野幫你 Apple職員會同你講咩都做唔到 不如買部新既
之後過多個半月有警察會打俾你
同你講唔夠料落charge 佢地無權干涉蘋果既保安系統

大致上係咁樣

報失冇用，之前有單好似話畀人偷野後報失，警察話乜都做唔到

Sor9ly 案都無落

啲人執完電話點解會唔轉apple id

應該報黑警先
就算太空卡都可以用定位 check

hello, i want to play a game...

Shall we play a game...

底你老母

set個局引佢出來之後搶返部電話

find my iphone 洗啦

唔係幾明，iphone 執左如果冇password 應該都係用唔到ga wor

打去問佢 你在咩問題

係

唔係別字
不過戇鳩囉
無同沒都分唔到
又要打口語出嚟
又用個書面語先用嘅沒
定係你唔識個無字？

whatsapp 扮job agent/靚女 add 錯/其他 role 拎多啲佢personal details
再睇下部機點得番黎

睇戲
先會芝麻綠豆先定位捉人

問下沒死了唄

我會狂響alarm,
跟住lock機洗機..

用人哋電話咁L爽啊啦..

在你老母

好明顯條友係去啲二手店接左老鼠貨喇
你搵到佢都做唔到咩

呢啲時候唔係應該幫佢叫外賣
同埋拎去啲美容/健身中心登記

都要搞佢
個個偷完機都話自己接貨就可以冇事?
等佢追究返賣機嗰位

有乜可能執完你部機仲要等兩年半後先用紅酒咩放得越來越好啊諗都係買咗賊贓唔知姐

乜有咁嘅功能？
係咪要對方唔洗資料先做到？

正路應該解唔到鎖㗎

因為洗唔到 但樓主之前又冇lock到

打錯字唔得？

Post上嚟問就通晒天啦
做得d咩呢

提佢柯夜尿

香港真係好先進

仲唔幫佢洗乾淨部機俾佢用?一陣人地BACKUP哂D野就無架啦

可能係小朋友岩岩學緊打字

報警啦

打去：「I will find you.......」

照計就算撞到passcode，都洗唔到部機，二手鋪見你未洗機同連住apple id，應該唔會收，除非執電話條友換左卡之後照用

如果一早find my iPhone lock 咗應該冇可能出現呢個情況

樓主打去比錢贖返lo
不過人地都未必濟

起身屙夜尿啦喂

幫你打過去 已經暫停服務

次次睇親呢類post樓主都係覆一兩次就潛水，問佢點解無用touch id icloud永遠唔會答

咁打是咪果班呢？

find my iphone就算唔lock，到洗機都要入apple id password架，就算洗個下唔問，洗完set做新iphone時都會問對上個次既apple id password

半夜開alarm
得閒又開下 等佢以為撞鬼

點解佢會解鎖到個iCloud ?

記住抄錄音po上來分享

睇下相簿有冇多到相
有閃卡就share 啦

真
搞到好想知事情發展

係child登講得就預左俾你依d人抽水
每樣野都有佢優點同缺點
如果無缺點唔洗你係到9up全世界都一齊做緊

如果佢買二手機 唔知情 咪食死貓

如果偷機者off咗find my iPhone
機主仲搵唔搵得返自己部機？

要有密碼先off到

正確口語應該用冇

打去屌7佢

一路都無lock?
正路應該唔見個陣就lock咗先噃

你睇唔睇到機主多啲嘢？
睇咗拎多啲資料先講啦
有無私隱問題我就唔知了

報警，就算唔知情下買咗賊贓都係要還返比物主

點解唔lock機？
佢冇轉id download到app?
得閒咪send個信息過去

可以唔經app store down

App store account 同 icloud account 好似係分開

以前破解左就試過得 原來唔破解都得

人地可能拎左去差館
冇人認領 部機就係佢了

唔好意思 想問吓邊到可以6000左右買X？

個價係price 見到 但係唔放心係啲小店買

然後一陣有巴打開post‘有大陸雞whatapp我，點撚佢好？’

你認就得
接唔接錯都係犯法

你po左上黎大把人幫你打
On9樓主

唔好打過去住
save低個電話, 係ig/social media 睇下佢係咩人. 收集佢啲個人資料先
然後再wts佢, 套下佢料 叫咩名etc
之後報警拉佢老味

個Version仲係10.1
咁好大機會真係賊仔

搵過冇ig 冇fb 冇whatsapp

純想問邊度個網係邊度睇？

打唔通